小試牛刀

淨玩臨場 因為臨場先睇到隊波出咩陣同狀態
由今晚巴黎對曼聯打響頭炮

巴黎 對 曼聯 <5.5 @1.26

巴黎 對 曼聯 <5.5 @1.26 ✅

1.26 你買幾多先 真飛睇下

500 贏咗再全數買下場

巴黎 對 曼聯 <5.5 @1.26 ✅
雷恩 對 阿仙奴 >3.5/4 @1.86 ✅

巴黎 對 曼聯 <5.5 @1.26 ✅
雷恩 對 阿仙奴 >3.5/4 @1.86 ✅
拿玻里 對 紅牛 <4.5 @1.3 ✅

1.3

完場先貼
有乜特別

好抵水大劍劈樹枝

下場買完即貼

巴黎 對 曼聯 <5.5 @1.26 ✅
雷恩 對 阿仙奴 >3.5/4 @1.86 ✅
拿玻里 對 紅牛 <4.5 @1.3 ✅
中岸水手 對 威靈頓 下一隊入球（客） @1.69

呢場根本送錢

巴黎 對 曼聯 <5.5 @1.26 ✅
雷恩 對 阿仙奴 >3.5/4 @1.86 ✅
拿玻里 對 紅牛 <4.5 @1.3 ✅
中岸水手 對 威靈頓 下一隊入球（客） @1.69 ✅

有冇ching跟到

支持

0:6

馬會都都開得切賠率 又入一球0:7

>9.5/10 @1.62

巴黎 對 曼聯 <5.5 @1.26 ✅
雷恩 對 阿仙奴 >3.5/4 @1.86 ✅
拿玻里 對 紅牛 <4.5 @1.3 ✅
中岸水手 對 威靈頓 下一隊入球（客） @1.69 ✅
中岸水手 對 威靈頓 >9.5/10 @1.62✅

買早咗咗

利物蒲 對 班來 <5/5.5